有條黃色YouTube影片比藍絲dislike，但得400幾個like 2

依家 16k 對 15k

Post1:

做乜對面停哂手?

些牙比小朋友睇

對面無停
係我地下晏谷得勁

對面冇停,由3k谷到15k dislike
係我地追得快,但依家放緩緊

推到30k like同channel sub暴升
難得藍屍幫我地曲線捧kol

推

今次條片又幾好睇

CLS

再推

3.1vs1.9

幫手推呀

推呀